19歲黑人女歌手當選迪士尼《小魚仙》真人版女主角

卡利普索真人版呀？

定係小魚仙主角轉咗做巫婆八爪魚？

唔係掛，醜樣咗啲喎
原本話Zendaya都已經覺得唔係好收貨
點知仲整件咁嘅野

屌那星政府正確
美國隊長又唔見你搵個亞洲人去做

佢做烏蘇拉好似好啲喎

黑人做...

平衡宇宙嘅小魚仙

屌 要政治正確就拍真人版公主與青蛙啦
黑人ariel

烏蘇拉

黑人都算 仲要揀個唔靚

力架小魚仙

我冇野講

我無野講

搵gamora做都冇咁柒

唱K小魚仙

大隻過九成連登仔仲小魚仙

乜撚都玩政治正確，spiderman far from home比條死黑醜妹強姦做mj，同呢個peter完全唔襯

我知呢度有好多m記打手，負評我啦屌你老母

成日上水面曬太陽

本身都真人版仲真咩人版

幾時到白雪公主都搵黑人做

黑雪公主

Wakanda forever

新品種美人魚

唔係應該變鹹魚咩

黑人魚

Snow black

100% match

黑色小魚仙

都唔match

非洲鯽🤔

黑炭公主
Coal Black

接受唔到 等我睇完阿拉丁仲咁期待佢之後嗰啲

真係時間問題

真係要罷睇
寧願要番Zendaya

黑人美人魚⋯⋯突然覺得阿拉丁選角好正常

屌 黑人魚 點j

幾時有黑人白雪公主 ？

佢哋講呢「種族平等」係唔包亞洲人嘅

本身漫畫都有幾個人做過
個黑人係其中一個

屌 明明阿拉丁揀人揀得咁好
小魚仙就...

小鹹魚鮮

非洲水都無
邊度有美人魚
搞清楚美人魚個傳說係源自邊度先啦

反正無人會去睇

即係好似而家London Les Mis用黑人做Cosette一樣, 政治正確到on99

個樣成條金魚咁喎

人魚定魚人阿
一隻有尾一集冇

力架仙

人地係天真可愛傻單純feel
屌你成個企街feel咁

破壞小朋友對小魚仙嘅愛
實問點解唔同樣，都唔似ariel嘅
解釋唔到

我....真係無野好講

無記錯Cosette係黑人
但演佢老母嘅仍然係白人

好撚醜樣

阿拉丁越睇越靚仔
Jasmine無可挑剔
神燈個樣都勁match

唔好話阿拉丁啦 Beauty and the beast都好好

小魚仙宜家就變咗成家都力架 佢老豆都會係啦

大魚仙

佢算好
其他鼻大厚唇

就係囉, 我上次去睇, 當黑人Cosette出場嗰陣,我附近啲人全部O咗唔同程度0既咀, 當中包括local倫敦人

咁都算好
兩隻眼分到勁開
又鼻扁

而家外國網上辯護個point係美人魚只係虛構人物(雖然係丹麥童話)無話一定係白皮膚

唔使化妝

講係咁講姐 on9

係咪真係冇白人女歌手可以carry到啊

非洲白雪

笑撚左

咁Dr Strange 玩魔法夠係東方野，最勁個個ancient one 要搵個老婆做？

打錯，咁點解ancient one要搵個鬼婆做？

唔關膚色事
純粹條女樣衰

我又覺得MJ已經算幾好
Nigga奇俠套嘢先難頂

迪迪仔

深海魚長期無太陽點黎個黑人魚

最簡單原因係為左賺人仔所以改左西藏設定

屌我正想講

異曲同工?

「Elsa不是黑人」 原住民女孩扮Elsa被嘲 網民力撐

迪士尼動畫《魔雪奇緣》（Frozen）的主角Elsa與Anna姐妹，隨著影片大紅而成為全球不少女孩子最受落的公主角色。早前，澳洲墨爾本一個原住民女童Samara打扮成Elsa時，因膚色而被出言諷刺，因而對自己的原住民膚色生厭；事件獲傳媒關注後，網民紛紛留言鼓勵，Samara更獲最愛的Elsa女皇「接見」。

3歲原住民女孩Samara，早前打扮成Elsa，參與墨爾本一個Frozen主題活動時，被一個帶著兩女兒的母親出言諷刺，質疑為何Samara要穿上Elsa的服裝，因為「Elsa不是黑人」，該女子的其中一名女兒即插嘴指著Samara說「你是黑人，黑人很醜陋」，令Samara忍不住哭泣。

據Samara的母親Rachel指，Samara在被嘲笑後，不願意再參與原住民舞蹈班，又試圖擦拭自己的皮膚，試圖擦掉膚色，令Rachel感到心碎。Samara的故事經母親在facebook公開而受到當地傳媒關注。全國網民紛紛留言鼓勵Samara，Rachel將網民的留言讀給Samara聽，讓她在一片鼓勵聲中明白，毋須因為自己的膚色感到羞恥。

在剛過去的週日，Samara獲邀出席一次特別舉辦的Frozen主題下午茶聚會，兩名演員裝扮成Elsa與Anna，親切地擁抱Samara。

又唔撚係冇黑人公主，係要搞鳩美人魚想點撚樣啊
Zendaya都可以話係靚女啊
依家依個真係唔撚靚，我理撚得佢唱歌幾撚好聽啊
我屌你老母啊迪士尼
======================

可唔可以唔好咁樣破壞童年

利申 好鐘意Ariel
見到搵個黑妹今次真係我無嘢講

你睇埋我嗰份
邊撚度似

揾 Ariana Grande 做都順氣少少

個簽名好有年代感
好似睇番10年前啲論壇或者vlog咁
btw 個簽名可唔可以攞走嚟用？

唔係順氣少少 係直頭好順氣

佢仲要高過tom holland睇到我好辛苦

非洲唔係得食人魚咩 改拍恐怖片ok

我見過美國有黑人扮不知火舞

唱k小魚仙？

咁樣衰

Niggariel

不了，雞味太重

可以啊,隨便拎
我仲整多左款,岩用既就拎去用喇
=========================

接受不能

下 咁點睇得落呀

應該係荷蘭

又唔見你搵白人去做黑人角色
屌你班政治正確

dumb nigga

係 如青蛙公主都係黑人，而家嘅感覺就好似長髮公主變黑人咁

故事係咪上岸被LAPD射死

唱歌好聽
本身又似公主
染埋個紅色頭直頭成個人魚公主咁

迪士尼要整套變性人做主角既童話故事
唔係就係性別歧視

幾岸上面個王子變埋做公主 兩個les既好唔好

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

隔梗俾黑人做 我寧願要zendaya

真心唔會睇

屌那星點解要毀我童年

我女朋友由細到大都好鐘意小魚仙個公主
佢一知道用左個咁既人做 佢嬲到彈起

真心覺得好柒

非洲小魚仙

食屎 真心嬲

丹麥？

佢本身都大把戲拍，唔駛靠政確上位

明明係白人黎
卡通片個個

你唔搵red head 都同我搵個白人啦

想知果兩個演員係咪搵黑人做

今次我真係冇嘢講

連登一味笑人左膠 但偏偏要用白宮聯署呢啲左膠野

美人魚同黑人唔match
你用拉丁裔/猶太裔都好過非裔

都唔一定要女歌手掛
荷里活都好多白人女星又演得又唱得既

同埋真係唔係歧視黑人
但係黑人可唔可以揀返個好似茉莉既質素

幾時白雪公主都搵黑人演

呢首幾好聽

reddit有人留意到紅髮角色多數都會俾黑人replace

ariana好似做真人版灰姑娘

Camila Cabello做呀

白雪公主呢？

我無野講
要搵律師
唔好打我
比警員編號我睇
我要投訴你

政治正確

我屌咁所有動畫真人版都可以揾nigga做啦

盲目捧黑

其實冇乜所謂
你唔鐘意既唔睇就得
票房仆直自然冇人會咁做
市場經濟最大好處就係咁

我接受唔到

Camila要瘦返先
雖然都係唔夾

點解會專登揀紅髮? 🤔

又唔係既
花木蘭你揾黑人做應該冇咩可能兜得掂

過度矯枉過正真係好煩
成套戲全部都係黑人同性戀算啦

頂你個肺 成日話想忠於原著
你老味 唔靚都算啦仲要黑人

屌你老母小魚仙白皮膚紅髮架
就算佢染髮黑皮膚係改變唔到既事實

利申 好撚鐘意小魚仙

我聞到左一浸可以用黎借題發揮既味道

我諗翻起”Titan”裏面嘅Starfire都係俾個黑人攪和左個角色
本身都有興趣想睇吓DC電視劇
見完Starfire個選角即刻唔睇

過多十年會有中國魚人

mj幾好j

liz

小魚仙比Pokemon入侵

講起Starfire我就嬲
搵個中年大媽嚟破壞左成套劇其中一個靈魂角色
都on99

屌你老母

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

咁似哈利波特條美人魚嘅

睇返周星馳套美人魚都唔撚睇佢

我覺得安徒生有冇見過黑人已經係一個問題

突登歧視紅髮同ginger

如果公主與青蛙搵白人做 比人屌撚死咗啦

黑人都算啦 仲咁撚柒

搵白人reboot Blade睇下會點

其實咁樣咪仲歧視
知你廢知你低等先咩都就哂你
如果黑人白人真正平等，根本唔洗格硬比個角色佢做

肯定成班力架喺度話white wash
黑人撚同女權一樣on9，話時話，DC套batgirl 點？

如果唔搵一套半套比佢做，就話你無比機會佢地。

Nigga仙

搵黑人做小魚仙女主, 扮星班咩屌你
都算啦, 搵個咁撚柒醜嘅黎做, 明明黑人好多都好靚好滑, 依家拍鬼片咩

等睇同小飛象一樣戲房慘死

人獸

呢個肥媽黎

望落唔似

所以講咩種族平等, 到頭來現實又係另一回事

唔歧視，但佢同個角色根本唔夾，唔靚冇氣質
之前加勒比海盜4都有黑人美人魚，一樣吸引

仆你個街 我另願睇番唱k小魚仙

聯署

由細中意ariel到大我真係接受唔到崩潰左

花木蘭好似都無哂d歌
木須變鳳凰

笑撚死

Sorry柒咗自隊一打膠

屌呀

啲歌係咪會變哂rap

唔係話歧視黑人做主角 而係成件事一啲都唔夾 好出戲㗎喎實

佢明明係青蛙公主咁嘅樣....

上twitter 睇到
隻紅色龍蝦係咪煮熟左
再浸返落海唱歌

小魚乾

MJ起碼係黑白混血兒
依個真頭係黑nigger

唔係同性戀
Failed

其實搵個白淨Asian mix咪完美解決
又無得入你種族歧視，又唔會有種好夾硬來既感覺

好好聽既歌

on9

屌 之前阿拉丁casting就強調角色係中東人
宜家就搵個黑人做美人魚

點解唔搵Amber Heard做
佢喺Aquaman入面個look同Ariel似到十足十

烏蘇拉揾肥媽la咁

黑人都算 搵個靚女做得唔得
屌 對眼分開到阿凡達咁

水行俠mera 搵白人做幾受歡迎

仲要冇波學人著低胸

gamora有種說不出的正

胡桃夾子已經有黑人王子,今次仲變埋黑人公主

選角果條友係咪搞錯左
以為選史迪仔女主角呀？
如果係拍史迪仔我覺得ok

黑人唔介意
但唔該搵個靚d
屌你柒到
對眼盲嫁？